（改歌 拋磚 新手）抗爭堅守信念並不輕易

小弟好鍾意巨人依套漫畫
睇巨人有啲情節同依家香港好似
之前有網民改首紅蓮的弓箭好正

我覺得第三季part 2首op都好正

我係新手只係想到中間四句
求各大大指教
希望集思廣益

抗爭堅守信念並不輕易
同仇敵愾統統將私怨放下
極權與作倀者同樣可恥
上街尋回所去的自由

春巴幫你推

推